最近切土豆丝越来越细了，转一篇有关切土豆丝的文章，重点在最后一句

     有一个哥们儿Z猛追一个姑娘，但是这个姑娘最终选择了Z的哥们儿A。因为该姑娘悄悄告诉贫尼，她见过Z和A一起切土豆丝，Z切得很粗，A切得很细，她想，A能把土豆丝切得这么细，一定是个细心的好男人，于是嫁给A鸟。    Z气得发疯，回家练习切土豆丝，切得比丝线还细，就算新东方厨师学校出身的资深厨师看了都要甘拜下风。    后来Z又猛追另一个姑娘一撇，但是这个姑娘一撇最终选择了Z的另一个哥们儿B。因为该姑娘一撇悄悄告诉贫尼，她见过Z和B一起切土豆丝，Z切得很细，B切得很粗，她想，B能把土豆丝切得这么粗，一定是个随和的好男人，于是嫁给B鸟。    Z气得吐血，从此看见土豆……和姑娘就发狂……    所以，很多女人决定一些所谓跟一生一世有关的东西，经常就是出自于她自己土豆一般的大脑，你是不能去深究的。